估下一個被國安法拉嘅傳媒

我估立埸

黑警死全家

LIHKG 封網

其他太細 無對付既價值

LIHKG...

熱血時報

殺連登啦

班狗擺左咁多打手喺度 洗乜搞連登
直接當係輿論機器用都仲得

已經用緊vpn

港台

拉晒連燈班恐懼撚走火入魔批鬥撚就岩

杜汶澤

咁又係呀，喺度收下風做下分化，有用過封咗佢， 真心鄧立場危險

似g phone同周庭

快啲拉myradio同碌撚, 一拉即刻開香檳

立場，myradio

好明顯到佢2個

gphone啦, 都拉到肥佬呢個level

熱狗

我估係政黨

tvb tvb最黃

其實我估最大機會係大紀元， 因為佢日日都屌七我哋偉大嘅維尼主席

肥佬黎今晚再被自殺就更爆更加加速

冇話冇價值，只係遲早問題
大嘅收皮，大家會轉撐細嘅
一定一級一級殺落去，殺到盡

高登

rthk

大亨

大紀元總部係美國..

立場，城寨

我都係諗到大紀元
佢竟然唔係第一個俾人拉

點會拉自己人呀

大紀元

連登 立場

100毛 ？

當然係全宇宙最反共既熱血時報

呢個都好大機會 其實各項法一立 大紀元 法輪功仲有擺街站真係戥佢哋擔心

肯定係gphone同周庭

中共B隊，點會拉！

根本無殺傷力（影響力）

似係搞緊啲有做民間外交嘅人物

連登都幾勁，都末聽過要搞到停登
係唔係因為外國server

好大機會

三角教會，好鄰舍北區

笑左

大紀元駐港記者好搏好勤力，上年六月開始，見佢YouTube channel好密update採訪片，仲係深入到"戰區"採訪，而家發生既事，幾分鐘後就放片上網，每日可以多至20~30段片，所以我從當時開始都經常睇佢YouTube channel！

會突然整頓香港電台

仲有MIHK、啤梨晚報....

共產黨反制唔到美國又要做樣
我諗無一個係安全

大紀元一定第一
動員力最高

要連仔唔出賣你先得

傳真社

成日見到個位矮矮地40,50歲呀嬸好撚搏
真心佩服

梁嘉榮都就退休, 下個換個紅底接任已經搞掂, 應該唔會做咩大動作

立場無咁反共 又細間 要搞都搞大紀元先

傳真社?

仲有100毛

Gphone都拉真係光速主義

連仔有冇後備方案？

唔會再搞傳媒住，應該留意之後有無再出失踪/跳樓/捉人上車

聽講佢哋仲要親民主黨
兩邊得罪哂

民主黨：wfc

fd底喎

呢個唔使突然啦⋯⋯廣播處長都要換人落馬指日可待

立場新聞？

港台 : 叫港臺加油

連仔喺HK咩

立場有無去call美國幫手？
無嘅收收皮先啦

立場

人地Facebook、WhatsApp、Telegram、Twitter、Google、Wikipedia、Signal、各大VPN，連Zoom都宣佈唔會同港共提供用戶資料，連仔出過聲未

同意，連登影響力少咗好多

今次搞蘋果主要因為肥佬黎同外國有Connection啫
所以下個未必係媒體，而係Gphone

點知,佢隱藏得好我哋安心

熱血時報，好擔心皇上、正白旗旗主

香港電台
今朝已經唔俾人採訪

熱狗：自己人呀屌你老母！

最無可能就真

查禁光明頂

佢如果喺香港一早出事啦
應該暫時安全掛
利申：用緊vpn

其實香港人做錯乜嘢得罪咗林鄭佢要搞到香港雞犬不寧咁樣嘅事我從來冇估過發生係香港身上

上啤梨晚報拉啤梨+林匡正
啤梨即場屌狗+撚狗

係，我就係想講佢，不過大紀元唔止佢一個，印象中見過三個，有個又係中年女人，高少少，瘦瘦地，但跑得好快！好似無處不在咁，另外見過做開名人專訪個女人上前線，不過比較少出現，可能唔夠人時就頂上，總之全部清一色女人..

9up報

大紀元唔拉得，中共自己有人有份

明報

推我願榮光歸香港

推請加入twitter 戰線 每日只花30秒。 30秒都無既就抵你做中國人 - 分享自 LIHKG 討論區

黑警+狗官+太監=曱甴集團

傳真網

一定唔會係連登
人地洗咁多錢搵成堆pr五毛入黎帶風向兼放負
你而家同我講block左佢？

外國網除左ddos，仲可以點封

立場，100毛，港台，傳真社

cctvb, 689認證咗

係都搞傳真社先
太過認真，成日搞到班高官

碌撚 準備好未
但我真係好撚鐘意聽碌撚星期一至五 屌鳩班人渣
聽完先瞓得著覺

周庭走唔甩了
同肥佬一樣比人守屋企

100毛呢啲垃圾
收編嚟養港豬就差唔多

真
無左連登佢地仲難估到我地有咩行動

垃埸

連登撚係傳媒

高登記者

連登
以支那同港共僧連登嘅程度

應該係連登

un sub 咗好多年了

大紀元黃到金

LIHKG, RTHK, 立場, 眾新聞, 獨立媒體 都好危

有規模既黃媒得一間, 失去蘋果可以話失去9 成 黃媒

屌，食沙律減肥啦

100 毛

會一直慢慢搞，應該唔會突然有大動作。

認真到前日 走咗去搵 林約希

林鄭幼子林約希上月25日後行蹤不明
曾在Facebook向室友稱「家有急事」回港

邊隻vpn？

港台 大紀元 之爭

識玩就咁玩

認同
正如ATV死左就染紅TVB
TVB死左就染紅Now同K寶